我大B站有進擊的巨人睇！

B站好野！

大家都係中國人，希望連登仔唔好舉報人啦，唔想中國同胞承受社會主義既鐵拳

叼梨雷帽個臭之B